.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--Invoke-True-Name:

Призыв истинного имени (`Invoke True Name <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=1065>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :rare:`редкий`
- истинное имя
- чары
- очарование

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Сотворение**: |д-1| словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо, истинное имя которого вам известно

**Источник**: Secrets of Magic pg. 247

----------

Вы произносите истинное имя существа, чтобы более уверенно воздействовать на него своей магией.
До конца этого хода, цель :c_flat_footed:`застигнута врасплох` против ваших заклинаний и получает штраф обстоятельства -2 к спасброскам против ваших заклинаний.
Кроме того, когда первый раз за этот ход цель получает урон от одного из ваших заклинаний, она обладает слабостью к этому урону, равной двойному уровню заклинания *призыв истинного имени*.

**Правила**: Это относится к специфичным правилам - :doc:`/books/Secrets-of-Magic/True-Names`.





.. include:: /helpers/actions.rst